deadline=期限≠死線

deadline翻譯成死線真係好難聽
唔可以用期限/截止日期咩？

呢種直譯有時真係不敢恭維